佘詩曼唔笑/喊/落寞/悲鳴/楚楚可憐個樣靚好多

越慘既女越靚
越悲劇feel既女越討喜
受委屈
但明明唔關自己事
都默默承受
對男人唔會笑
只會心裏面記掛
厭世
從來唔會發脾氣
有主見
好多野唔講
只係唔想人難堪
淑慎斷髮
青蓮吞金
爾晴寬衣
靜好春和
容音孝賢
寧馨作戲
明玉自戕
珍兒就戮
錦繡投井
沉璧靜影
我再問多你一句
御舟有危險既時候
你有冇一時半刻想起過我
有冇呀

演技屌炸天 skrskrskr 666😂😂😂🤣🤣🤣🤙🤙🤙